好擬辛苦牙 屌你老母 屌你老母

屌你老母 屌你老母

三連霸姐 好快到拜架啦

樓主衝完入球場比保安拉低到依家仲傷緊？

困住間房6個鐘唔能走得牙

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

去廁所先上到連登

要我幫手保釋你嗎？
我同基輔啲高官幾熟

都叫左你唔好玩碟仙

王騎又話自己係老闆，點解唔走得

王生好忙？

黎緊三年都係樓主愛隊拎歐聯
下年利
下下年拜
下下下年疤

痴線，仲未走到牙

你老細鍠狗黎？

豬仔食左咩

困在律師樓，傾掂先走得

世界盃你仲辛苦呀

爆閘搞鳩牙朗單野仲未脫罪？